【終極攬炒】我地搞左成年都唔及港共呢一個月 比啲掌聲

不過如果無我地一直以黎既付出
都唔會有今日既成果
大家今次比啲掌聲佢地之餘
真係要比啲掌聲自己
之後要繼續迫到佢地狗急跳牆
等佢地立會選舉繼續出拿渣招揚威海外

有無人睇到港共咁肉酸好心涼

上面愈黎愈急 下面咪愈做愈醜樣 唔會再同你講咩法律同規則

其實好多人都諗到好似世界末日咁
但我覺得係我地爭取既成果黎
唔通仲坐定定投票然後比人覺得一切正常咩

「警世」請慎防行動撚！

反正一直都想點就點
只係依加急起上黎越搞越柒

仲有一樣就係
體制內佢地想點打橫行都得
個體制外
對付黃色經濟圈就無晒辦法

估唔到未到35+就可以逼到佢地公開咁破壞遊戲規則
繼續破滅啲DEAD BODY 嘅幻想

唔係要我地贏得好睇
係要對方輸得肉酸

所以真係好想睇35+之後

仲有咩大絕

特首解散立會真係好正

其實一直覺得如果做唔到35+
不如索性全部建制派
到時一黨獨大香港直接收皮

民主派多過35席係基本法唔允許既
立法會必須對共産黨忠誠
議員講野大聲被dq
或者否決權set qouta
每個議員每屆得10票反對

Push

全部獻世派唔係唔得
不過前提一定要係港共破公開壞遊戲規則咁DQ哂啲汎民
否則佢地就會大大聲咁自稱自己有民意基礎
所以熱狗式白票/投對家焦土其實係幫緊港共送子彈

35+其實大家都明即使成功都唔會work
因為港共一定會用盡污糟手段去阻止呢件事 (區議會呢幾個月點開會有眼睇)
所以其實35+嘅真正目的係撕破港共有法治嘅假面具
嗰啲咩否決法案彈劾柒婆全部都只係額外bonus嚟

35+應該都有唔少阻礙
到時大家都要用拿渣招迫身邊既人投票

對班藍絲小粉紅咪係民意基礎
對外國就係香港人放棄香港
但你講得好岩
我地就係要迫到港共有咁肉酸得咁肉酸

一國一制GOGOGO

喺而家街頭抗爭越來越難嘅時候(連行商場都係非法集結, 一條友都犯限聚令)
唯有喺其他方向去增加港共嘅管治成本
黃圈令黑心企業斷現金流同時同路人互相支持勉勵
間中搞下和你SING和你SHOP直接令商場拉閘民不聊生 (黑警一入場搞事就好散水轉場)
議會用盡規則玩到獻世派企咗喺度逼港共無視規則使橫手
永續連儂牆浪漫對家維穩費

呢場革命唔係一年半載可以打得贏
唯有玩全面消耗戰鬥長命
黑警一日到黑老屈恐怖主義
我就睇下幾時狼來了假變真